有無D咩打仗GAME推介????

想玩D可以控幾隊軍隊 打鳩人個D

Aoc

Age of Empire
Rise of Nation
Company of Heroes 1/2
Warhammer 40K DOW
Wargame Red Dragon (有得做英軍係香港打柒共匪)
C&C General / Zero Hour
Men of War
Total War
Supreme Commander
Planetary Anialation

打錯字唔小心send左出去

巴打好有心

我見好似好少巴打玩戰略Game咁
難得有人問緊係要力推

Men of war正呀，嚟緊會有新系列叫Gate of Hell，唔知幾時出

你可以試玩下Call to Arms 同一隻Game黎

RON玩極唔厭

一定係total war系列

RON某程度上黎講我覺得仲正過OAE

world in conflict

company of heroes

仲有empire earth, 十二個時代, 石器玩到太空
War game Red Dragon, 香港保衛戰, 打中共

人地就咁有心回左，樓主就影都冇